依期一齊旺！大家唔好針！[248] 平注贏天下

第一次開post

Lm

主其他

等AV波~

迪祖半主

［member]父幹啦 唔係點會有無限子彈 ［/member]

贏翻黎

托盧卡入未

呢場賭客盤

買左美職9.5s 同上盤
係咪好不智???

一定係追post
中條半全場又可以推4野
仲有3萬淨黎派

無*追post

上盤就收硬全格 角細唔敢講

手賤買左半大，係咪針撚硬

半和

客隊近績贏哂開讓2.13會唔會咁好分

同路

角細 有兩倍 驚出事即場補 穩過上盤

鬼盤

迪祖立即入波

請盡快引用我留tg

我呢兩日得閒會去入

美假有冇一場係準時

白帽 盤
2.5/3細

派錢

日本澳洲遲五分鐘 美國佬佢鍾意踢幾點就幾點

包包呢幾日冇咁燈好似

林林有無心水

落左2.13

人地琴日先中完頭場噴射機

羅湖城盤

2.09

對決吧

你呢排好旺

美斯希望你贏

半主

提祖 goal

迪祖1-0

補多條羅湖城客勝先

諗唔到買主既理由

我都覺 要上分係時間

綠帽fg呀喂

買咗主客@40 好緊張

主真係穩到呢 3:0完場啦

就快入啦快d買

1c

1:0

白帽廢左咁多場係時候翻身

白帽連輸3場仲要讓 羅湖城上場炒完人3粒都有高水受讓
呢場擺明造主隊贏啦

榜首都輸 叫正路？

榜首一定贏 ？

開埋個半大好冇

佢開個咁既高但盤 完全表現出 榜首拎完第一 唔洗再踢

支持2:0

半和針

賠率太高水 好奇怪

白帽w 1.89> 1.7

美職大波未

托盧卡真係放水，屌

墨西哥成日榜首隊先輸，中過伏

多謝

祝贏多啲

唉半大同+1針哂，on9

睇錯左上面 唔洗理

主隊禁屌？主勝咁熱既

白帽jump

比啲火嚟啦綠帽

即場升埋半一盤

2c

10.5細有無同路

快d啦喂 綠帽fg

揾唔到link

Ng 客當睇波

10點追和呀

白帽入波未

羅湖控球率好高

客？

係咁比人打反擊

不必了

唔入俾人入，買少少客ng先

睇清楚先

都係睇錯左上邊，自膠

白帽 半大jump

客中楣

4倍w入手

睇清楚

做咩姐你

主單刀唔入 對家入

大家喪bin

睇錯 自膠

買左上盤 補客fg會唔會好on9

主fg 客反杯

補客win

仲有半一

我買入球大
佢地是旦入波得啦

成功丸
水戶
山神

有無同路

鹽湖同白帽鬥攻呀唔該

鬥緊

客幾時入

5射0中

冇角
好彩細波頂得幾好

其實 三箭今場係派錢波 唔好同錢作對

唔入波唔刷角學咩人踢波呀，兩邊全隊等俾狗屌啦

我買左大波
依家針針地

半和頂撚住

1:1ok?

我買左細 角大 主盤
希望2-0 11c ft

羅湖城

皇家羅湖城作客其實好廢
上半場唔入，下半場等輸

書巴 你買細我買大

我條二串一呀

大波波

大波呀屌你

識買了 大注客NG 先

白帽

未完場 都未知鹿死馬會手

托盧卡反cup一世球迷

啲波好垃圾 美國狗 訓著幾次

5c 一屌即刷

Super 都得 唔洗cup

半0全4周時有

咪撚刷角 屌你老母岩岩睇先2個..轉頭5個...9.5s jump

白帽冰角

維他奶 大分

白帽下半場應該贏到的 放心

不了

想入羅湖ng

又唔入波唔刷角，兩邊全隊俾狗屌

准奏

三箭盤
北海道盤
鯨魚半大

全場1.5細點睇

三箭 咁低水, 點買

hea 到仆街， 攻都冇攻過， 唔輸多粒偷笑

三箭有無同路？

咁樣穩唔穩

大波

買-1 馬會死都唔轉盤

6c

日職又來，我要回歸啦

半和收錢

一世紅鑽fans既我 今季打死都唔撚好買紅鑽

盤低水就買w

咁我再睇下其他

閪左一場唔追住了

緊係啦

睇岩咗清水算

美職都幾撚垃圾下 低質素到

前鋒今季都好閪

唔好傻啦 skip左佢啦

半客

美職咁垃圾既波 都賭左成10k 我是唔是傻撚左

下隊客入

無人揀薩多？

好
聽你講三千巴
等5:50
老鼠

超低水盤多數有伏
水唔高又博唔過

咁我博一博羅湖ng算
之後收手等17:50

托拉卡和到未

12點：成功丸盤

g 持

試下係連燈出水
豬兩次即刻收皮

第一口 比勒費爾德 中
第二口 利雲特 中
第三口 廣島三箭

西箭信多你一次

日假有咩心水？

托盧卡廢到

托盧卡快cup

我買左主二串一
迪祖串羅湖城大波2.5/3
睇黎要斷了

不會的

成場1射 仲要唔中龍

三箭x東京x札幌

比個12 碼客好嘛？

三箭 東京 閪花2/2.5s

要入，上半入左啦

收唒order 唔撚去， 禁區都唔敢行入去

收到order 87分先去入

我助手打左電話托盧卡仲90分鐘絕殺

水手對696
兩大西波

竟然冇人要成功丸

10.5b 入得過？

屌

1.8倍

美職買左上盤可以點補飛

無入球

角

fake goal

20

追和比狗屌

我想補客ng
或者10.5b角

已入手10.5b

貼飛旺旺佢

林巴點睇

我岩岩補左
客

刷角未

長期成功

靜到

冰角

美職居然唔係nba

美職唔係0:0完場

0:3未

白帽中柱

最好唔好啦

垃圾助手

綠帽快入，唔係成隊帶綠帽

一球都唔中龍

盤口仲讓緊平半

個仔一定唔係親生

日本仔skip

Feel到了 7x分鐘 白帽會入波 仲會刷多5角比我tim

我覺得係客入波

agger

成功丸今日要成功啦

10c ft

無第一粒點會有第二粒
有第一粒就肯定有第2粒
美假

7角完場 客隊1:0

客入+1

gchi 羅湖城嘅 請坐低

1.5大jump

我買2.5呀

大把機會

兩隊唔入波又唔刷角，全隊俾狗屌啦

+1 美職真係好撚廢

訓醒利雲賀芬咸又收錢

針了

有冇日本仔9.5同路

就0:2就真嘅 要買快手買

唔入比人入啦屌你個西

0:3得嗎

依到

下半場踢左D咩

今季買美職盤未中過一場 今場上盤jump

末試過0.0

仆街 情況有變 0:0似

呢幾日全輸。d錢去灑美斯手足度

今天再接再來

目標價100k

幾多本

白帽9號好撚廢，打親反擊都越位

好撚驚 羅湖城準備jump

主隊前鋒太垃圾
唔怪得咁多場被炒

美職即場無波入？

唔好

主隊唔屌唔得

講多次 準備0:1！

半6全6?

唔入波刷角啦，唔刷角點樣入波點入波呀 撚屌

冰角 頂多20分鐘

9倍入左50$ 無入球

12M

客有12m

20k

入左三箭2/2.5 s 10k

主隊12碼

12m？

唔係12碼都唔會入
兩隊垃圾

Diu

你睇緊咩

主12m

12m

入呀

求下你入啦

唔入死全家

goal

10

美斯又嬴

帽10

shit

屌 豬撚咗波膽

百屌成材

onj

又廢又假

我發覺呢d廢波 次次都係靠12m定勝負

炸

Jumped

屌打唔入 輸12碼

Goalllllllllll白帽

屌你老帽
一係456左佢 唔該

好波

主隊RC

goallllll

好波！

紅

自膠左 一直當黑衫係客

輸黑哨

RC Vancouver

屌打唔入唔洗罰咩

即紅

Goal

做乜尻

做咩

入完紅牌
劇本嚟喇

快射快射

點解可以咁撚戇鳩 有黃牌除衫慶祝

cup

廢到咁 2.5s 收息波 allin層樓去買fatfat

呢場波踢緊乜撚野...

入完就紅牌

入完紅咩玩法

咁撚聰明嘅

傻尻 明知有黃係身都脫衣

屌你老母

客快cup

唔撚係呀？

無乸有錯

笑撚死
收左幾錢

Gel

入完波紅牌

假到咁

即刻完場好嗎

美斯BB 入左咩貨。有冇人話我知

主盤

綠帽主

成隊智障

真係on撚9😂

有冇咁on9
唔記得自己有黃牌在身

主48,900

美巴你幾時出左水架
我睇唔到

手持上盤既我 都無野好講 白痴仔送去青山啦

睇到笑出嚟

入完波除衫

無入球有無同路?

傻仔

Wu 又win win

No goal?

15mins應該頂到

諗緊補唔補注客ng好
比d意見呀

2.0

搵隊入多粒啦

2:0

假到

當我無問過

美斯收唔收靚？

利申： 靚仔有腦

屌你老母美斯巴！！！！！

無知一問點解除衫要拎紅

真係好on9
本身有一黃
射12m除衫加1黃
2黃1紅
紅咗特別勁

紅左特別勁 2-0

講撚完就入

假到。。。。。

本身有黃係身

本身黃

第一次見職美斯實力

2.5大永不放棄區

2/2.5b 5.5倍 入緊手你同我入波？

真係笑到仆街 條友咁撚白痴都有

美c

Goallllll 2-0

假波

嘩屌 有美斯巴加持係唔同d

俾黃姐 但佢本身有黃係身

跟左美斯巴買白帽

屌你入多粒呀
求下你地
等我回返本呀

求其比多粒

1.5大

笑撚死
紅咗特別勁

唔洗針啦

我一見到美斯話home ng就買

又入多粒！

解封想買都買唔到

是但一隊整多粒

假撚到

我以為no goal

假到仆街

冰角頂多10分鐘

秒jump

一係入多粒，一係刷多三隻角，一係兩邊全隊俾狗屌

我問題係點解除衫唔俾？

紅左都2:0？

屌 啲角呢

覺得到客入一粒2:1完

應該會有多球?

我都係 唔敢落住 佢一話主ｎｇ就買 都係買唔切

可以入多粒 角下次先

唔怪得有黃仲除衫，知道自己愈紅愈勁

入多粒啦咁

越紅越強
早兩日都係RC 都照入

白帽頂住

勁菜會對家

8.5大入唔入好

最好就會啦

鹽湖bb整返粒先

點解可以咁燈

好似因爲唔尊重比賽

原來美斯話第一玻

冰角頂多幾分鐘

8c

8c!

羅湖入一粒比我賺返三百

No goal了

8.5s有無機會

Dllm

我見佢話3注ng 就立即禁定馬會
佢話home我就秒禁 都係買唔到 5倍幾啊

仲有無多球架

咁剷草都應該唔俾啦

多謝巴打，琴晚臨訓跟咗你，超身贏錢

食屎啦你
主入都得架

9.5s 唔好爆..please

記得以前除衫係唔會食牌

8.5s

美斯巴玩唔玩日職

痴撚線 跟親美巴都係贏個d

月巴快出黎幫手喊第三粒啊

幾耐冇睇波？

9.5b

我先上路

痴線
美斯巴就黎完成target啦喎

你點知我醒大一

Cls又15萬

賭到住半山

傻9夜賭呢

11打10，一個入波兩個角球，真係好難咩

美神仲有注上盤 贏差不多20k

8.5頂

出黎jer下啦夜賭

有冇人解釋下點解書包呢期唔撚準，買哂你對家炒哂啦

唔難

歷史見證

點解可以咁大信心

好勁

想問問係咩target

有冇日職水

少左個0

我有跟你過關，尼卡沙走盤嘔血

失敗丸

-1c啊刷埋佢啦

仲有一粒

美斯巴好撚勁帶起小弟

比埋我啦

太陽神696角大大大

c9.5s gel定先

屌早之唔洗飛 不過主盤收哂就都有賺

俾多粒我啦，白帽鹽湖

邊等cashed 邊等日職心水

石屎泥gel

日職而家幾角？

1

日本馬體會
幾場被禁屌
負負碌碌又入波

美斯巴一日有無贏500k？

無錯
是旦一隊唔該

in messi we trust

失敗丸今場唔刷.. 又玩撚完

補6分

8.5s頂實

美斯巴

斬佢老味x燒啦，係到妹下妹下，又唔射波唔刷角，點追呀

假波下半高水先刷

投注上限 係唔係一日50萬

又輸撚左鋪大注

整多粒呀

平均兩日一M

加6分鐘
客仲有一粒

整多粒

好似要睇咩卡

補6有機

因為科蘭

日本波.. 依家唔刷刷唔切

三賤刷角阿

練心

一點點睇

角球叫爆區

力頂8.5s

爆廠味....

同問

生日願望
入多粒呀唔該

客ng 9.5b

不安

整多粒係咪真係咁難

美職絕殺

一直都有睇 我意思唔記得邊先開始要比牌

有messi都買對家唔怪得人

睇外圍飛數？

補6都無劇本

2.5大都開唔到

跟左美巴 又贏返個lunch

幫你嗌

完了吧
又輸到得返2k

thanks美斯巴，等下場

次次美職美斯都贏大錢

唔該 最後啦 我叫足半場

nba都唔識抵我banlist白帽

30秒

唔好問 跟就對了

事關我都重注左8.5s

三賤刷角

一齊羊

本身諗住生日食自助餐 依家睇緊食屎都得啦

2.00入波入到1.6先入到

又豬客ng

20 8c

輸大波 屌

有無一點日職回血

一鋪蛇

白帽盤cashed

羊羊羊

8.5細咁都頂到

補左4K 又推過

因為我買左

半6全8無問題

美巴 2點東京掂唔掂？

同路 仆街球證7分鐘先吹

無

美斯巴點睇1點？

又channel

想要心跳

上半場就買左

大分三神同仙台應該都輕鬆贏

神係唔玩呢d低能生物先會用既野

羅湖城10號on撚9，成撚cut中唔落底

想要 上場3賤 力力在目

帶領上

3注細角cashed

想要扎

8.5s咁都開到真係奇蹟

你喱句好多人中槍

信唔信心跳💗好

我都係買 半場6角嚇到縮

日乙全半細

心跳定柏雷

成日整到啲人走晒就係你依啲人

點解咁鐘意tg

上次買心跳 跳到唔撚郁

睇好德島 睇多陣出

今日睇左幾場 神戶+1 悉尼上盤 愛斯-1

1點有冇水 美神

三箭 0.5/1b 快d入得唔得??

有冇燈水

角王做乜改左名

懶 唔想追post
有通知有水跟
賺錢都懶 抵輸啦

柏雷💡💡

有alert唔撚洗追po

屌.. 半場得1C... 失敗丸屌你呀

柏雷 仙台 大分

師兄講得岩呀

想贏錢又唔肯追post

想贏錢都咁懶

我成日出完都唔記得放青爐

係都屌三賤 失敗丸攻得幾多次

所以我靜音左你嗰個

Me2

尋晚利雲

成功fg ok?

有得set邊個一回覆就有alert?我淨係想set美神

你睇美斯巴幾皮幾皮咁車落去以為好撚易贏
佢背後都要睇盤睇人落飛去邊面

三神半大

柏雷素爾[0/-0.5]
德島漩渦[0/-0.5]

有無同路

做咩姐屌

個個以為佢真係純運

所以抵撚佢地死

賭運就過大海啦

同撚哂路

有得比你跟 仲咁多要求

柏雷

林巴呢 好掛住林巴

咪就係

三箭禁屌唔入波
我個半客呀屌

林巴在那裡

運氣佔好大
無運點識睇盤都無用啦

有時成班人喺度屌下波幾過癮喎我覺得
下下都要mon實啲大蛇水同乞衣有咩分別
分分鐘輸咗又反面就好笑

心跳
我扎

你地都岩，我多啲上黎屌波先

同曬 過關飛 頭關加多關札幌

林巴連豬幾場應該去左針 ，林巴一齊ifc集合？

乞衣唔係問題 問題係連去乞個下都懶

佢睇到既野比我地多好多

屌.. 半場1C點撚樣叫呀

半和又收錢

咁多人札幌

邊度可以睇到人地突然落重飛？

琴晚半一全十

Gel s 好似係

北海道對撚左

琴晚比人gel爆左

又係老凰咁 輸打贏要
搞到啲大蛇走曬

想g

唔好講了 我屌 重傷 一起身個人無力

外圍

屌
琴晚同林巴同路
凱沙羅頓最後幾秒比人絕之後就消失左

北海道覺得和
3x4串左櫻花角大

搞到我唔敢買札幌

日職真係買細波細角算.. 痴線

Fc東京轉左盤 點睇

岩岩仲係到

跑馬都大把幾球野飛打落去..
又咪係輸到PK

上船呀

跟
日職買少d

跟

啱啱都睇中呢場

今次我信邪 我跟
利申小弟 首期連輸左4注

平注

連登號 仲有十分鐘出發

各位船員自備救生衣

德島即刻得返1.97

全世界切勿allin

同路美巴

單雙巴

都要睇下自己眼光既
你如果本身睇好主隊
仲要突然有大飛打落去加持
咁個信心都大d

同晒路

即刻skip

試下係連燈出水
豬兩次即刻收皮

第一口 比勒費爾德 中
第二口 利雲特 中
第三口 廣島三箭
第四口 仙台維加泰

睇下會唔會二連豬

德島過什麼 失去了什麼

我連件救生衣都allin埋落去

都要靠運
除非知道果場係假波
墨假，澳假，南美波
仲有德乙出名假波多

底褲都當埋買波 輸左執屎食

去宇宙踢波

德島同樣快樂

唔洗討論啦 有錢羊 無犯法 無問題

一句到尾
696係咪強陣

彼此亦有沮喪

其實假波最易賭

689強陣

必發指數

696強陣

強陣=對家

水手都贏唔到既 佢仲踢乜尻波

暫時未見強陣 696返生

你遮嚟有咩意思

上呀

今年水手勁，打控球

無追po，大船在哪

。。。

贏到先講

唔好推

黃峰，不死鳥 半大2x1

水手果種廢

北海道 點睇

超高水

似和

呢場真係skip算
水手個種廢 vs 696強陣

巴打琴晚有冇買

屌奶星 上次買左水手主場4比4比馬個場假波之後就唔會再買水手

Gun, 琴晚跟咗

Same

和都得啦

次次買696都輸

貼飛我最旺

有跟巴打執咗啲
多謝巴打

買完先發現同美斯爸對左

唔會. 因為 水手果種廢

屌 假撚到仲記得
半場客其他5000倍

不過美職豬咗。。。

咁水手幾時會贏

支持

全部對曬

對我魚果陣可能贏到

美國佬係咁仆街，唔使擺喺心

感謝你

未試過日職收錢
希望唔好沉船

屌 跟唔切美巴 德島上盤 祝你地羊大錢

...

呢場日乙

我研究左水手好耐 佢就算贏波都會7下7下輸番

Link:

有無巴幫手打氣

我幫你打氣

大分 仙台應該贏到

札幌贏

兩隊睇岩飛晒

柏雷1c

大分三神1-0

大分10

3神快手到

係狗會做都可以知

Gun

成功丸頂實

買左主 唔好咁

仙台fg for sure

唔敢gun

箭

三賤goal

仆街.. 失敗丸呢場重傷

日假真係唔掂。。。

掛住買白帽即場無買 3賤好波

成功丸快反cup

重注左角大... 點知失敗丸呢場廢到

動物隊可以半大嘛

成功然

連贏四場
呢場輸好正常
三箭今季目標奪冠

失敗丸果種廢真係

烏冬1:0

閪蜂

好緊張 唔知開唔開得出呢

三箭一角點嗌...

比烏冬入波 笑死全日本d蜜蜂

我bee 入返粒ok

Jj1:0

dllm 成功丸jump

molamolamola

咁早踢多個

3賤2:0 成功然永不超身

三箭好波

廣島榜首

三箭入多粒啦

我三箭天下無敵

以為呢場兩點開 冇gun

唉屌 日職真係

美巴又中。。。。。。

北海道1:0

札goallll

美斯巴又收

好彩有跟

跟唔切

成功丸重傷

美巴

跟左北海道100

美斯巴 秒cash

我仲買咗仙台fg

北海道上半場好少話有波入 西利

goal!!!!!!!!

德島集氣區

維加泰追啦屌

柏雷半大1.5 有冇同路

爹親娘親都不及美巴親

町田rc 準備比人456

jump 得 我skip 日職 下次 dllm

明明仙台禁攻

美巴好屈！

德島除左識刷射門次數仲識咩

黃蜂：⚽️✅
不死雞：⚽️⚽️

美巴唔係只出左德島咩

追post la,上次岩岩出

454

有北海fg

太陽神無即角

柏雷角大半場收錢

蜜蜂cup

我load 完 就即刻入波
1.99倍

清水入波啦屌

20分鐘都未入 死鳥唔入俾人入啦

我都係1.99 不過未load完就入波

仙台追和

睇唔到美斯巴出北海道

我都係

美斯巴早啲話北海道ng我就唔會買半和😭

以後同美c巴對 一係skip一係跟

美斯巴真係癲

仙台jumped

買完7.5s 即刻1角8.5s

波台邊個都唔信唯信美巴
只要堅守唔all in 一定賺

未完場又jer人

美巴近十年 歷史上 買最大 又中到的人

柏雷角大

想試下跟黎玩推推樂，唔知會點

試下睇真d

。。。沖出黎

唔係，以前舊登有個叫離歌笑
又係咁撚勁

屌睇唔到

跟左樓上1萬蚊買主入

柏雷D角咁正氣冇買.. 買粒濕尻丸.. 屌

自膠

太陽神角大真係清泉黎

佢ng 都已經贏返啦 jer你老母臭咩 煩唔撚煩 日日係度想bin人

奶得多左啦

贏到退休

美巴唔係要德島咩？

離歌笑真心癲

離歌五萬0:0波膽 一日買到過左投注額唔俾再買

兩日贏過百萬喎

沖你老母出黎比我屌
收檔啦

已經冇出現好耐，同埋只係間中浮上水面

只服美斯巴

我買唔切呀美斯巴
可唔可以比多次水黎

咁你賭齡都幾淺下

一場買廿萬盤，條友真係痴撚線

收到收到放返低手先

有無事蹟講黎聽下

上面講左

你班香討吖叔

生我者爹娘，育我者美巴
今朝輸左3注，跟美巴追返注，仲差2注

離歌最好睇係即場入球細 一野就打爆左當日個投注上限

成班成日笑尻我

動物隊俾力啦屌

我記得舊登有個又係玩收息波

佢打爆上限係常有既事

幾時出山呀，3顧草蘆

瞬巴都成日爆投注上限

冇喇，好似近兩三年都冇上水

打爆上限 我諗一世都唔會做到

你講柒頭？

美巴會唔會俾狗會blacklist

賭一日波就有紅卡

唔知佢去左邊

好多都已經冇左影，可以贏夠

德島

被goal

德島jump

Jump

反cup

德島被我跟到沉船

德到

無氣嗌cup了 自己識做啦德島

20mins 7c ok?

清水又唔入波 屌那聲

德島不如去死 上場win 得1.33都可以輸

上場中德島伏，今場又中

日假反cup 成日有 唔洗jump

大家俾啲信念 會cup到嘅

離歌上年/前年先上過水 不過好似無賭啦

驚乜 試過會反cup

喂唔係咁開心呀

得到反杯

德島立即入波

場波仲有60分鐘 唔洗怕大家

一多人跟就gg

德島 落後好少話cup到

信念 定d黎

大分穩

好似1個新年賭左一層樓返黎

大分2-0

剩係識9射刷數據

洗唔洗咁樣jer我

定係世界盃？我記得有次係

屌佢而家5層樓渣手 收租都夠啦仲洗咩賭

德島半場和唔到 針定都得了

半大已死

德島你仲有15分鐘時間追和

贏到轉行炒樓啦屌 仲賭咩

大分勁！

咁多反CUP咩

只唔只5層

1:0緊 365橫濱win都仲有1.9倍 明明賽前平半盤
應該至少和到

3箭又黎20射⋯⋯

幾年前講5層 而家唔知啦

估唔到呢度有咁多老屎忽

鯨魚近況。。

德島cup

想要東京

仙台角大

比人限到投注額，姐係唔係大戶，大戶唔會比人限買50萬

西維爾斷左

東京咁都贏唔到 不如考慮執左佢

仙台下半應該會cup

1400點買

心跳栢雷入波啦屌

唔返轉頭賭 渣住幾層樓係無得輸
放租有人幫你供樓
個個月唔洗做都有幾皮野落袋

東京

半場和先啦屌

跟哂

盤？

唉針

之後打左電話上去取消限額好似

東京半一難搞

柏雷素爾

大邱2rc

柏雷角大半場就等收錢. 屌那星.. 失敗丸就完場先3C

心跳準備叫cup